香港人：台灣人很可憐，快成中國的一個省了

轉po自台灣人
【拒絕當中國台灣省】親愛的朋友們❤️ 大家如果讀到書中的歐洲篇，應該知道我有個家庭朋友在瑞典大學教書吧？他今早傳來訊息告訴我說瑞典準備在下禮拜一把台灣 "Republic of China (Taiwan)" 改成「中國台灣省」"Taiwan, Province in China"
😱 挪威現在已經不承認台灣了，而瑞典媒體也說台灣人如果自己都不在乎，那為什麼瑞典人要在乎呢？其實我們很在乎的，只是很多時候我們都不知道我們對國際的改革能夠做些什麼😨

希望各位朋友們可以動動手指，跟著貼圖中的指令幫忙聯名讓瑞典繼續使用「台灣」這個名字！👉

只要兩千人就好了！目前是九百多！禮拜一就截止了😵 另外不需要填寫 email，所以不必擔心會收到垃圾郵件📧 朋友說這真的對在瑞典的台灣人來說意義重大，所以拜託大家囉🙇 #為台灣爭取國際地位 #居然只給台灣人幾天時間爭取